[巴入]肯唔肯幫女朋友奶閪

死都唔肯，臭撚到仆街

真愛，有乜所謂

屌仆街 禁撚錯左正皮

串人之前睇下Ben Sir啲節目先啦

知啲唔知啲衝出嚟柒為乜

冇人幫你奶啊 走啦

奶一次 戒少一包煙 okay?

又柒多鑊

會上癮 見到條女舒服個樣 會有滿足感

吸啖煙再噴落條女個閪度

係咁奶 奶埋屎眼
不過佢唔肯含

奶 奶到佢懷疑人生 奶到佢覺得自己出世就係為咗畀我奶

奶過一次好撚咸

緊係奶

利伸：條利識轉彎，歡迎絲打pm

臭閪

呢個真

叫佢沖一沖下面先再奶